杏花邨有個伯伯唔係好掂

我11點經過見佢，i住個邊企都企唔到，過左5分鐘，sir左落地，坐左係度。好撚驚

幫佢call白車啦

藍C黎

你都幾撚好笑

call 白車la

叫警察幫手睇睇

你企係度影相做乜撚？

醉左者

推

Call左白車未？

報999唔好報有人暈低,會出救護車
話有人鬼鬼鼠鼠伏係度,咁就會出狗車

咪撚行過去，快d走啦

你影相post 上黎，係唔係想討論下點樣做？不如開個研討會

你留錯post

白車唔call post上連登

第二張相隔離唔係已經有個黨鐵職員跟緊啦咩?

做乜鳩 個阿伯係貨?